有冇人好似我咁，幾鍾意而家香港D新一代女歌手

[img][/img]雖然唔係個個都唱得好
以下大致按出道年份排列

一、JW 王灝兒 (Sunny Idea)
掛念好友、男人信甚麼、矛盾一生

二、吳若希 Jinny (星夢)
錯過了、越難越愛、眼淚的秘密

三、連詩雅 Shiga (華納)
到此為止、只要和你在一起、舊街角

四、鄭欣宜 Joyce (星娛樂)
有故事的人、擁抱愛、女神

五、林欣彤 Mag (獨立歌手)
樹藤、一千零一次人生、懸崖花

六、Gin Lee 李幸倪 (環球)
今天終於一人回家、雙雙、月球下的人

七、AGA 江海迦 (環球)
一、Superman、孤雛

八、J.Arie 雷琛瑜 (太陽)
第一志願、每一次都是你、你死我活

九、陳慧敏 Vivian (去左澳門發展 )
排隊、小人物

十、許靖韻 Angela (英皇)
下個他、不如告白、蝴蝶

十一、黃浩琳 Lillian (Sony)
牆外之音、青鳥

十二、何雁詩 Stephanie (星娛樂)
最真心一對、只想可以跟你走、愛需要勇氣

十三、陳凱彤 Lillian (英皇)
第一眼、肆無忌憚、少女時代

十四、Jude 曾若華 (華納)
格拉斯哥流浪、密室謀殺事件

十五、葉巧琳 Mischa (Sony)
孤單的貝多芬

十六、鄧小巧 (寰宇)
雅俗、煩可寧、強弱

十七、JC 陳詠桐 (A Music)
說散就散、好心分手、別說

十八、張美儀 Jaymie (雷頌德唱片公司)
化夢、沙堆

其他既我就冇點留意...

後面果堆聽都未聽過

後面個堆呢一兩年先出道

好多都唔識

十二、何雁詩 Stephanie (星夢)
最真心一對、只想可以跟你走、愛需要勇氣

上面打錯左

cctvb個d就算鳩數把啦

得gin lee掂
JW AGA都OK嘅
其他就……不了

星夢

証明你未識聽歌

2, 3, 5, 7
其他 6, 8, 10, 12 都唔錯

若雞都有人撐